如果聽日爆發天花會點

我知錯啦，求下你俾疫苗我